今日蘋果頭版 20200710

今日蘋果頭版 20200710

民主派初選
明日
後日
香港人，投票！！！

OMDB

本土優先啦

OMDB如果搞場流水式over佢body遊行就投佢
俾大家排隊跨過佢

全部失業

律師飛機師

律師黨

曾國衞暗示初選合法 - 馮睎乾 #初選

做返本業咪好,政治佢地唔多適合玩

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！